[無得救，等古天樂打救] 2019本地無咁主流音樂討論

本來舊年過咗去， 應該票選下舊年有邊10 首歌精選
但我自己都掛住打機， 又無咩人幫手推post
個舊post就由佢沉啦

但我自己聽開既音樂人都無放棄過創作
我覺得始終都想連登仔有多d時間同機會留意下
香港其實唔缺音樂人， 都唔缺音樂平台
缺乏既係聽眾， 香港市場太細

希望間中有人幫下手推呢個post

Per se今年既project唔係出碟， 而係出月曆
而個月曆入面有qr code, 如果出新歌就可以優先download新歌
但你無比錢買日曆呢， 都係遲下去翻各大平台就會聽到

當然啦， 比錢買月曆其實只係純粹儲同埋支持下佢地。
其實cd無意義， 反正你真金白銀買隻碟
最後味又係dup翻落電話度用電話聽
倒不如直接買個art work
上網d/l正版唔使哂時間dup碟

環球簽dusty bottle, 商業上未必係最佳收購
但對推動樂壇多元化絕對係一個好好既收購
佢地玩groove可以話係爐火純青
不論自己歌以至cover歌都非常襟聽

而唔同歌唔同vocal, 雖然只係缺女vocal下既權宜之計
但都滿足到佢地玩音樂溝下女集下郵既慾望
希望呢個模式keep得住， 事實上sophy唱唔到this shit raw, shimica唱唔到don't you know.
用唔同vocal, 佢地既groove就更多元化

2018 年hiphop界撈得最撚掂， 一定係米奇老味

食住當年豪宅東個勢狂出新歌狂開show
但新歌真係做唔翻<黑社會主義好>呢隻天碟咁大膽
所以其實我覺得回塘回得幾明顯
無計， 以香港政治環境
<黑社會主義好>好快變做禁碟， 奶油神被人捉上洗頭艇係遲早嘅事

幫推

JB都算係本地hiphop 界既raising star, 首潮共好撚高view (以本土hiphop計算係咁)

唔撚知點解好似大陸馬拉呢堆簡體字地區好似好撚buy, 有無人解釋到

推

Per se 好似會出碟，只不過可能等派多幾首歌先，月曆只係project其中一部份
btw實體碟點會冇意義，cd起碼有無損音質，同埋收藏價值係其他嘢代替唔到

路過某過馬來西亞forum傾音樂，應該係冇香港人砌indie hip hop playlist，所以佢哋淨係post下面呢兩條link

Indie playlists:
Canto

Hip hop / Rap

樓主聽開嗰啲我都幾鍾意，有冇性趣砌YouTube playlist推廣無咁主流/ indie 嘢，我好似可以喺我個channel share其他人嘅playlist

啱啱搵到一條HK indie youtube playlist 好似幾高質，但Last updated on Aug 26, 2016

Thud 好撚正

整playlist呢個提議唔錯既， 但我主要都係youtube直接揾黎聽無特登儲

per se - 慶祝無意義
d詞我要d時間消化。 無家變同親愛的幽靈咁易明

我真係好鍾意stereo is the answer
唔知會唔會出到碟

推一推

好少聽Fabel唱R&B